[明天部署] 所有要人post唔該要有相同時間timestamp 謝謝

如題
6.9個日都好多要人既post
但冇時間冇相
好難知道位置同情況
麻煩各位留意